唔該連仔以正視聽，連登會員全部都係愛國愛黨

屌你屈9我地

push

我是一直愛國愛黨的

不嬲都愛國愛黨

主席是我心中的紅太陽

沒有共產黨就沒有新中國

東方紅，太陽升，中國出了個毛澤東。他為人民謀幸福....

下次要舉返高登仔同Baby Kingdom爸媽
多謝返佢地唔該

咱們愛國愛港愛黨 全力全方位支持落實十二五規劃！

帶友真係想害撚死連登

尋日喺屯門申請不反對通知書嗰位巫生又係， 雖然好多謝佢

但係唔好再話係連登發起